好掛住你

好似就黎忍唔住要搵你

我都一直等緊你

我都係掛住你

好似太高估自己
以為自己可以控制到唔搵你

你是咪我的ex

唔是

如果重可以搵 重有資格搵 一定要搵呀😢

比人數完，過唔到自己

從來都冇

數完都唔死心?

佢更加掛住你

本來就唔識放低一個人，唔主動聯絡，但係仲好掛住